今日七夕，各位手足去左邊度玩

我去左日本同牙囡睇日落

去咗太空館

月球要人！！！！！！！